洪欣原諒張丹峰 同赴友人婚禮

洪欣丈夫張丹峰早前被傳與經理人畢瀅出軌，張丹峰一直否認事件，可是太太洪欣一直到今未有對此事公開表態。最近，有網友發現洪欣與張丹峰齊齊出席婚禮，更有指二人合唱一曲《生命中的每一天》送予一對新人，似乎一切事情已平息。

內地藝人張丹峰早前一直被傳出軌，4月更被拍下畢瀅在他的酒店房過夜。有消息指張丹峰早已背着洪欣跟畢瀅暗交一段時間，而張丹峰事後承認曾與太太發生過爭執，但沒有說明為何事爭執，並曾公開逐點反駁出軌的指控，更揚言會對相關報導提出起訴。

到5月6月，張丹峰發聲明宣布，畢瀅已辭去經理人一職。

可是洪欣至今仍未就事件作出任何回應，早前有指她正與兒子張鎬濂收集張丹峰出軌的證據，以及與相熟的記者搜證，為事件作出「絕地反擊」。

不過，近日有網友發現張丹峰與洪欣赴哈爾濱合體出席友人的婚禮，有指二人更一起合唱《生命中的每一天》給一對新人。

他們整晚都有如糖黐豆般孖住出巡，且一起到處合照，似乎已和好如初。

48歲的洪欣與38歲的內地演員張丹峰於2009年結婚，二人婚後誕下女兒張晞彤，洪欣也將跟前男友莫少聰所生的兒子莫鎬廉改名為張鎬濂。

2007年，網上流傳著一段號稱是「大美人李嘉欣與富商劉鑾雄的對話」的電話錄音。在該段49秒的錄音內，有一名酷似李嘉欣的女聲，向電話另一頭的男子破口大罵、粗口頻頻，指責他不該捧洪欣，不該與蔡少芬再聯絡，而錄音中的男主角則聲音及說話的口吻很像富商劉鑾雄。

西女人唔通再嫁第三次咩

咁蠢既西．．．西女人

其實自己一個都可以生存到

想自己一個生存嫁人黎把撚呀？